[西時間西波🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [240]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

垃撚圾

輸左咪好囉 可以比班人休息下

一大清早禁入波台, 見到對面fans 咁興奮覺得好好笑😂😂😂
我地好好笑

垃圾

支持反摩！

垃圾獌

又成班人衝入黎鳩叫換師反摩大清洗
又有成日戲睇

炒得啦摩佬 洗成億都唔識進攻

防守廢到

訓左無睇 輸咩

做左假曼
連英冠都輸
邊個係罪人

😂😂😂😂😂😂

福仔死去

你班垃圾

痴撚線咩

又係po霸

布魯托仲要4強俾鄰居抽到
鄰居穩袋2冠

大米 同盲都好廢

拉SHIT廢到笑

造波姐，今年都好少造啦

一出後備就輸

前場又唔識配合 後場又慢半拍睇戲咁

輸左咪好 專心打其他

好過聯賽輸

咁既表現你覺得聯賽會贏？

入4 強都比鏝車屌打 算啦

好撚彩冇睇
假曼

平時唔做開輪換班後備兵無態咪輸囉

Mourinho: “It was another day in the office and for some of our players they probably didn't even want to come into the office today.” [men]

似水準唔夠
根本有部份一早要賣

琴晚出既除左大米有邊個平時冇份打

關閪事咩 你換得幾多呀

盲幾耐未踢過防中啊？

Mourinho after #BCIMUN:

“The reality is that the players that were on the pitch were the ones that were not in the last match against West Bromwich Albion and are the ones that are not going to be in the next match.” #MUFC

daddy嬲撚到

唔覺得佢地水準差到連布城都贏唔到

我唔信你下場唔出普巴啊

封殺令

睇精華都幾球中柱 廢老幾2-3 球近門飛機

清哂佢啦

點會唔出佢 佢踢得更差都對隊波好架啦

廢撚到

講緊盲 大米 lindelof?

平時就個個叫試下擺盲上中場
今場搵英冠黎試陣又屌

班友無戰意
㨂波踢

至少正選換咗唔少人
成班唔想踢咁

伊巴lkk 福馬仔普巴mk 都唔出咁前面lin mata踢晒？

攪住利狗做難兄難弟啦

一句野有7個be 睇撚死我依啲廢丁

想留力快車 點知輸鳩埋

想走咪出聲 真係
不過福呢d又唔抵幫

隊波贏緊果時試唔得？
唔可以換佢出黎踢十幾廿分鐘慢慢踢番個位置感先？

嬴波換防中

一場波就睇到馬迪重要性
Mctom做輪換係幾好
但防守上真係差一班
再加埋條性感防線

換後防都試過啦

哂氣啦，攻擊線已經出哂馬福 普巴，伊巴岩岩傷好唔計，夠膽死入得一球，仲要係罰球黎

Fifa上腦咁
有邊個知今場會輸 賽前全世界都肯定叫摩佬出下後備試下陣
賽後就屌摩佬出太多後備？
又係摩佬原罪

摩佬換後防永遠得一個解釋 要守高波
你仲換個盲既入黎比人頂？

摩佬大條道理唔俾佢地放聖誕假

摩佬出年夏天唔該執執啲陣地無球跑位
好柒

擺明一開始太輕敵
個個都想入波 中場都壓曬上去

ok

其實而家講下摩佬有咩問題都唔得
支持佢就要盲目咁支持？
我無反過摩佬,從來無諗過要曼炒佢

摩二季 除時雞胸

算啦都係唔好入黎
成班圍爐

“實際上，今天出戰的幾名球員沒有參加上一場對陣西布朗的比賽，他們也不會出現在下一場比賽中。在我看來，他們失去了一次晉級聯賽盃半決賽的好機會，因為那樣(晉級)就還可以再踢兩場比賽。但是呢，我不想責怪這些球員，因為我認為他們都很職業。這並不是所謂的‘我們不關心這場比賽’、‘我們沒有責任心’或者‘我們沒有帶着自尊心’……0-1落後之後，球員們沒有放棄努力。最後時刻對手打進第2球后，我們已經沒有時間做出迴應了。”

要學雲爺爺
有前四已經係一個錦標

但依個唔係佢問題黎
試陣搵聯賽杯+英冠黎試唔會錯
問題係班球員

#mouout

摩狗

冇球跑動本身有，變到冇哩

我地踢左咁多年都係冇人走位嫁啦

佢都教咗差唔多兩季，呢樣野都唔係第三季先執啦
班友永遠唔識走位咁

理性討論

cls點會好似宜家咁個個企定定呀

呢場真係好岩試水溫
但班友又真係唔爭氣 俾晒機會你試d平時想試既野 球員唔盡力有乜計

費sir年代好得㗎
而家俾我感覺係唔敢跑
驚俾摩佬話
今季無球跑位最好嗰陣就係落後緊
球員鬆綁敢跑

一日仲企係到踢 隊波都唔好諗贏到d咩?

其實daddy班教練團有冇換過.....
基本上進攻個party d走位同傳送同v92時代冇乜變過
佢係Inter同賤種教時d走位都冇咁鳩

無馬達中間做串連 成班仆街企係到
前面毫無組織

比呢場西波去發現問題仲好

無球跑位嗰問題由上季已經講.......

真 同埋後防真係話過就過

點止上季 講左好撚多年

咁上年摩佬先嚟啫
之前嗰啲唔入佢數啦

出個咁既陣 睇精華有威脅既攻門一隻手數得晒
摩狗係得既

借機屌柒班人 對強隊輸就冇得講姐
對英冠都輸 希望可以改善下班友d態度

班波hea到仆街

由廢sir尾期開始已經係咁
中鋒係禁區走翻出黎接應再彈後翻比空位
個時最大問題係月巴做中鋒，一係佢就去去左邊k角拿波推入中間遠射or大斬去右邊
就算佢係禁區頂接應因為年紀同身材問題都係比人一野就篤走個波
同時兩邊又冇左翼/翼衛走上黎出波
結果就賽晒係禁區頂但個猜

福迷失了

今季啲遠射都中幾次柱
加上心態撞撞地牆 同上季馬仔一樣

精神！

廢就話假波

呢d 根本係心態問題啦 防線無左大佬指揮咁
盲想試防中 自己又唔係領袖型 拖個麥湯 好難有form嫁wo

盲既就咪爆人閘啦

原來對面件龍Steele之前曼聯人黎
唔怪得熟口熟面

之前仲話點解要場場出馬迪 依家成隊波冇個做到組織
不如冬季轉會買邊爐啦

班後備根本差幾班

聯賽冇馬迪應該場場同今場差唔多

Mk表現點？一樣隱形？

琴晚邊個係戰犯 訓覺前睇到明明個陣唔差

對面英冠

普巴停賽果陣就話無普巴無經組織，今場有普巴無馬迪就話無馬迪所以無組織

假曼 就睇左 假波
換眼鏡啦爆閘狗

大米啦
不過依定右閘冇咩人揀
呢個位真係要補強
其實白lin右閘得唔得 佢出波都幾好

人地可能唔識字...

問題已經唔係球員度

佢好似最初打右閘先嘅

睇完成場

去廢老除左入球果下
10球交失9球

馬仔同福接近隱形90分鐘

整體都好立 抵輸

小學雞開始放假

進攻就唔評論住 防守不嬲好重視後防指揮
中堅得熱血既時候 你防中就要識指揮 唔係肯定聯防差 又反擊唔到

Mctom新仔黎 點識咁多野
比啲時間！！

老老實實，聯賽杯用黎比班2線同後生上陣，出事輸波就預左啦

其實你係咪反曼嚟

假波

個bodgan一見曼輸開左4個po

的確係 今場守得咁差就因為冇個大佬壓場
後防計埋盲6個全部都唔出聲既 落河做指揮就熱血得濟
我睇荷蘭橙咁多場搵盲做隊長佢都係唔夠大佬feel
史波雖然唔係話好好 但做得第三隊長實有原因

仲勤力過我地

好撚彩後日有場阿猁大戰
睇班猁狗今次好唔好彩

麥湯佢個人質素其實我無乜質疑
但係盲佬明顯帶唔到新仔幫佢逗住條防線

右路放題 爽

你個解釋柒姐

波就輸左啦, 1月係咪買人

Swansea are trying to persuade former Manchester United boss Louis van Gaal to become their next manager after sacking Paul Clement on Wednesday. (Daily Mirror)

v92強勢回歸

想知我曼點解比人jer得咁勁

邊句覺得我反
幾時見我場場波一出事就鳩叫大清洗炒領隊
咁事實係我真係唔mind聯賽杯咁就話我反曼

一向都係咁架啦
耶子同V92幾季柒先無人理姐, 而家再加埋件摩佬
黎黎去去都係軌猁班傻西係度吠

反而普巴我都幾失望 休息咁耐都無貨交

證明我曼重回正軌

普巴隔離要有人逗住先得

字都唔識就爆閘入黎比人笑

唔好怪隻小學雞啦
放假唔想做作業咪入黎爆下閘攞下存在感

老老實實
你平時講野真係曲曲地

成班垃圾
都唔知現實係咪失緊業

之前V92英超最大剋星就係雞湯
今次真係if you cant beat them, join them

佢地小學失學 唔好怪佢地

打防中算踢得幾好啦 果下半單刀tackle幾耐冇見過 摩佬又咁撚進取唔想打加時換LKK入嚟 先搞到條中場空晒 得番tom仔一個

又係時候講下一月買咩人

睇得岀mk今場有心踢但係冇態，有幾下應該比直線都冇比到，可能係雪得耐

四大皆空了

真係季季都有獎攞咩
歐聯有八強+二弟 收貨
夏天買人再黎過

屌你啦打Fifa 打上腦呀

又唔係未試過，係柒左少少
不過班球員（除左Ibra，大米，盲，mk）係落後時先多d走位，平時就pass and stay，企係度踢波

Mk Dons

點解次次落後先肯郁

和個陣就好老定諗住贏硬
落後急咪開始急 咪開始郁兩野

收皮啦屌你老母即討撚

呢場真係

Yes

唉訓醒了屌你老味

最好唔好換人

精華好勁wo
2下中柱
lkk 都做到野

頂 車狗真心弱智

成班無戰意
你換86年version嘅老馬落去都死

Harrop ig 好基

當年big gay 肥安俾低聯賽組別淘汰先終極柒

其實阿sir年間都真係試過唔少次
英甲英乙個班都可以比人一箭定江山
不過最柒當然係雲狗爾

試過有一年頭一輪輸比班士尼，俾人抽到傻，點知班士尼個季做強隊殺手，殺到入4強

戰意好緊要
人地120%
自己50%
你再好波都會輸

LeTV清盤

呀sir年代真心當飛機盃
聯賽盃都話上半季 如果歐聯小姐唔難打都照搏下
足總盃真係十幾年都例牌出局專心打歐聯

比now播？

左翼位 無論馬福都係cup大位 就傳中 LLK E巴係頂得都唔駛下下咁單調下化 DLLM 同閘做下配合落底 同中場做下one two 切入好難咩

班買咗樂視嘅傻鳩點算

你老母就收皮啦

蝕半季囉
如果即停

評述員：何輝、蔡育瑜、李榮基、余溢明、鄭兆聰、貝可泓、陳祉俊、高志超、冼家裕、丘建威

星級評述員：陳婉婷、陳偉豪

成班以為泊到好碼頭既傻仔

當年個個走哂樂視 由投訴直播delay直至去到連直播都睇唔到 而家仲清埋盤

但樂視唔播 d 製作節目now可以搞返？

你驚出名嗰班會無人要咩
丘仔 Ricky 大哥瑜一定唔驚

係唔知趕唔趕得切今個周末果輪
無理由清盤仲有得製作節目

馬迪基本上踢足晒咁多場英超歐聯
一時三刻冇咗佢
前中後唔習慣
踢pat屎出嚟都係意料之內嘅

Agger

搞唔掂又走黎天價投播映權
不過應該影響唔到now吧

馬迪真係好收購 未買時都怕佢年紀大
不過以佢經驗身位都可玩多幾年

其實馬福唔可以一齊出，出親都西波

當然最好幫佢搵個有咁上下quality ge sub

雙左翼打得最好 但比人屌得屌勁

但得罪講句 當年有線同now既月費貴撚到

要轉雙前轉戰術先得

真係好神奇，次次兩個一齊出就出事
上場唔知邊場咁出又係豬波

曼城果場又係出齊馬福

同埋大米 盲個d平時好少機會踢
呢d輪換球員 間唔中都要踢下拎下狀態先得

mk係柒到連續十場打得差 先雪
但大米 盲 呢d好多時連踢既機會都無 後備落場又無乜

有馬迪 無普巴 組織垃圾又話無左普巴
有普巴 無左馬迪 又話普巴要人幫手逗

個個正選都都要 咪即係班球員打自動波囉
個領隊做d乜9野

我覺得雙左翼幾好

now攪開西甲真播點會followup唔到
其實d片頭片尾宣傳promo片根本係sky個邊send原片過黎要用

得罪講句，根本letv個月費係一鳩樣，只不過人地隊舊電子垃圾比你話價1800(好似)等你以為有so

果斷冇睇 開左即討後去訓

尋晚果隊都唔弱, 有機入決賽

4強打鄰居....
鄰居繼續出副選係有機既

冇lin,不了

場場都有d傻閪jer撚住福仔

比人絕殺個球啲眼神防守

出撚褔=讓半臂

其實雙左翼不如不佢地雙箭頭仲好
楊都可以打返左翼

Pogba長傳俾LKK半單刀果球
佢竟然唔射 玩背龍傳俾馬仔控甩
係咪連勁射既自信都無

出齊普巴伊巴
冇左一個馬迪就輸俾隊英冠 都講到理所當然咁
冇普巴果時就話冇form好合理
有普巴又賴前面lkk廢
有普巴有伊巴又話冇馬迪 輸好正常
總之乜柒都唔係戰術問題
大佬 今場對英冠炸 係咪場場都要出哂正選果11個先有資格贏波呀

無form 真係唔合理 基本鬥心欠奏
只係無form 輸波好合理

摩佬：有啲球員根本冇心踢
係指邊個？最快換走嗰個？

福打翼 不論左定右都唔掂 後備打翼都仲可以屈體力速度 正選真係
佢有威脅個d大多數都係係中間拎到波
福 真係岩打前鋒好多 可惜

好心輸俾低組別就唔好賴啦，真心柒

牙妹整完新頭 真係又柒
百發百中

整左幾場啦假曼

佢有落場？

咁簡單啦 斬撚左個頭未得

【連加特──摩連奴重心轉移的執行者】 | BLnaze | 球迷世界 - fanpiece

lin

屌笑死

雖病不屈

咁佢又冇錯
Btw good pr

歐聯

有冇人想玩玩具

一場老死 比多次機會你check下

佢控得唔好，控左後

對唔撚住 原來又鎅左啲on9坑

啱呀 係摩佬on99換走盲搞到條中場空晒 絕殺個球個個望波冇人跟人

幫我含

打波?

入去撚狗

好

原來公海果個盧卡古愛助攻就係生滋痢狗bogdan?

佢啲post做嘜鳩 好好笑

嘩屌你老母見撚到你講依句真係笑撚到

估唔到而家波台仲有天真傻西留言

條廢龍反曼反到上哂腦

唔係
諗住叫人出去撚狗
依家唔洗了

條友慘到開完post無人理, 搞到要自己死推爛推
搵人入去撚下佢啦

搵雀屎啦
佢開無雙真係不遺餘力

有時間冇野做先撚下佢

你咁講會俾人話打fifa打上腦架

明明就係有人moon post先會知舔下塊西搵人幫拖
又話我地屈人moon post,痴撚線

無撚敵

反曼不嬲都係雙重標準

啲人真係好得閒

fifa識波帝

達米安執定包袱一月走ok?

同mk去都靈

換Sandro番黎

所以我就係諗緊 摩佬屌某人hea踢到底係咪佢？但明明以尋日嘅表現 佢防守已經好過大米白lin 無端端第一個收起好奇怪 仲要唔係落後緊

俾客睇完辦, 仲唔拿拿聲收起唔通等受傷咩

一次過放晒盲、大米、mk

跟住買唔到人

小佢笑佢又話我虐畜
我神犬謝拉特都未爆佢地閘 佢日日都好似hi左野咁

落河攞牌攞得咁快

原來猁狗都出左局 幾時既事
隻狗仔仲好意思出黎
做咩冇猁狗幫佢 佢首狗歌ynwa唔係咩唔會獨行咩

小學雞放聖誕, 有得撚好快撚喇
夜d佢老母唔俾佢上連登架

哂我時間

柒撚都咁, 仲同佢癲咩
你會唔會去幫理大落河丫?

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
所以字詞的定義要有一致性的標準，例如25的定義不可與官方有異，否則又係on9!
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

溫故知新

咩理大落河？

曼區知名會員黎
樓上段野佢係曼區俾人圍攻果陣寫

曼區四大J文
步步為營，識J一定JJ仔，Manchester is RED，理大落河篇文

好懷念識j一定jj仔呢篇野

使用人體鍊成召喚夜神

While Jose Mourinho hopes for a reunion with Eden Hazard, Chelsea owner Roman Abramovich may prevent such a move from happening, according to Don Balon.

United is preparing an offer of €100 million euros to trump Real Madrid, but the Blues owner has no desire to sell his star man to a direct rival.

越作越攪笑

明標世三，暗標雲拿

Timo Werner?

yes
佢真係實際前鋒既典範，快硬準

不過唔夠高 唔會用

邊會要世三過黎再次迫害自己

同達子一樣唔夠高大

達子188都唔夠高

單眼佬都知唔會買ge事 班報紙佬都攞黎寫新聞
搞到班車狗又嬲豬

問橙頭

呢個啲friend

同意，可惜要讓比盧卡古，可惜可惜

想睇多次Manchester is red

冇睇過

理大洛河都唔識

玩佢推爆左兩個post都唔識

係時候溫故知新

車仔都想要Leon Bailey

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
所以字詞的定義要有一致性的標準，例如25的定義不可與官方有異，否則又係on9!
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

你個撚樣琴晚都係柒下柒下

曼迷黎？定好似出面隻猁狗咁on9既曼迷?

伊巴 Rojo暫時睇 仲未踢到返上季既水準

差不多冬至 一早一晚還是有雨

復出左一個月左右咋喎

理大ROJO呢條撚屌改左咩名

應該後者

我成功鍊成左夜神

下？

夜神聖誕點過

屌住女咁過 佢無話你知咩

真 谷個到個個都知

又講女....

好在睇完上半場瞓
睇埋下半場實瞓唔著

你有唔珍惜

屌你地老母個仔呀
又講女 食左屎嚟呀

咪係 抵佢以後聖誕都無女

洗唔洗咁講野-,-

ok我錯
咁以後你剩係聖誕有女

咁慘

成班手足聖誕無女叫緊春
條友夠膽上黎問點樣飛條女
你話抵唔抵死

入錯感情台？

又u u me me
再講女死全家啦

洗唔洗咁撚串

下場波平安夜擇名

有冇講錯先

講返曼聯

ok, 聖誕兩個人睇曼聯, 有咩浪漫既地方可以介紹下?

梳牙 應該擇唔到我了

地府

Ho ball

D清睇黎.....

好wor, 順便去探下韓廢

Me too

下場波平安夜黎既咩

#metoo

屌你老母

擇定我名 thx!

還掂都係要右翼，買米拉拿斯得唔得

你諗得到個下好野

你橙牙

巴打你食開凍肉？

啱啱睇轉會新聞見到

求其啦，還掂都係要翼，巴西仔睇球王片又似係cut in個啲，咁不如試下佢，見佢係似隻翼多啲
同條黑鳩又一齊踢過愛記，應該有默契掛

rashford賽後比班球迷屌到體無完膚

仆街啦你

咁求其不如升你上黎啦

要雪下啦 愈黎愈獨食

想問夜神部iphone x點

錯不在佢
明明係前鋒
比人拎左去打翼

其實除左羊，都無正宗翼

前場夠哂人架啦，再買黎擺咩
季前班大師講

重買人 福馬邊有位出？

其實計人數唔算少
lkk福lin馬仔馬達mk, 仲未計羊同伊巴
係無多隻翼姐

福馬都打得正前, 仲未計伊巴復出
唔買lkk用舊錢去買隻靚翼仲好
不過摩佬隻正前要用坦克車

今季佢球球都想自己過同格硬射
係有幾下似樣既
但大部份時間都有更好選擇而且真係過唔到人

其實佢真係比英媒吹到有d球皇病

no lin no party

馬之前v92年代打正前都鐘意走去左邊搵食 打翼無咩所謂 但福真係正前好啲 不過上年佢啲finishing好撚柒 相信好多球迷多認為係要買個新正前的 係lkk估唔到啲射波咁廢 但唔睇價錢牌lkk係有作用既

福跑身後位 跑得靚 同lin一樣
但係兩條友打翼跑到靚位都冇用 因為兩個都唔識傳中 腳法又唔係好 有空間都爆唔到人 但係放中間 一跑到身後就可以埋門起腳 有用好多
lin近排都叫打番擅長嘅位置 有番啲表現
福就真係陰公 越踢越四不象 打邊下下靠速度過人 鳩去 有時跑到兩閘身後又冇傳中 近排好左少少叫做有招遠射睇下

英撚係易d 迷失

又到聖誕，好彩有曼聯陪住我

包皮最近有下
first touch吸兩下fake哂對手勁爆落底線俾卡雲尼射入
其實福仔可以參考下
唔洗成日諗幾秒 先過人
結果俾人睇哂你路/推波出界
同埋係右路出波 唔一定要係左面cut in完再出波(當馬福一齊出真係唔好成日重叠左路)
點解無咩機會見到雙翼雙閘玩overlap

好撚勁

福邊有咁既腳法，麥包勁好撚多

呢個真

馬仔都可能做到
福就應該做唔到了

馬仔步幅密D但少一野爆過人
福仔係得招一野爆過人

包皮好撚勁

留名

老老豆豆 包皮最後個下落底都係大推
不過你見防守球員都唔會沖埋去落腳就知法甲係輕鬆d

返工？

做冬

炒車

英超根本唔會咁守
非危險地帶由你玩

馬仔福仔經常要1對3
至於點解會咁
問摩佬

我覺得除咗摩佬無戰術之外 馬福自己都唔太知幾時要交波扭太多

邊有話踢翼就一定係邊路鳩爆 如果有人教下啲走位同進攻意識根本唔會咁

唔撚返

英超應該無咁慢嘅閘

oRly

大米 盲

早霸王又有gay佬

撚羊

一直講緊馬>>>>>>>福
你班友成日串鳩我

角得開始假假地

對李城係星期六晚3點9？乜撚野時間黎

卡叔同費應該都接近收咧

中場得返普巴、hehe、馬迪同mctom

前面得Lin 馬 福 盧 馬達 伊巴

6個人揀4個位

冬季要入2件

Yes 撚羊根本唔是基

爆炸收左咧?
唔撚係掛

我話早霸王牙。。。
你基系100%

冇呀 1月復出

佢d判斷好好，知幾時傳幾時扭

口吾馬史食冬至食反口牙

卡叔應該未返training 搞掂心律先啦

J 乜春mbappe
人地一個 個價都=普巴+lkk

邊個唔睇3：45 對李城，邊個就係鬼

Manchester United have joined the hunt for Borussia Dortmund midfielder Christian Pulisic, reports the Daily Mail .

吹呢個作故仔起碼好JER D

星期日放假點會唔睇

想問下夜神條撚樣,出IPHONE X定V30+好

X

Iphone>all

屌那星星期日返8點半

咁睇完直接去食埋早餐返工

早晨 啱啱起身

通常去到曼 功力會自動減半

LG真係不了

睇你中意咩os 架姐

一定係出曼聯色嘅iPhone 7

無哂現貨la

又有gay佬表白

始終都係覺得黑色襯紅正好多
舊年用7plus 嗰陣即刻買個紅皮case 套落去靚到

你黎？

傑斯插v92

Giggs: “I know what a United player looks like. There have been a lot who have come through that haven’t been United players and also players who were United players and shouldn’t have left. I’m talking about Rafael, Welbeck, Evans - United through and through.

Giggs: “It was hard because Louis had his own ideas and you had to respect that, but, yes, we had a few arguments about a couple of them. He understood my position because I had played with those lads, but they just weren’t for him.”

Giggs: “It was hard because Louis had his own ideas and you had to respect that, but, yes, we had a few arguments about a couple of them. He understood my position because I had played with those lads, but they just weren’t for him.”

Giggs: “Recruitment hasn’t been great either. I watched Gabriel Jesus play three years ago. I watched Mbappé for a year. I was watching them with the scout and it was a no-brainer. It was just like, ‘Get them.’ It would have been £5 million or something.” #mufc [times]

咁撚勁你不如做scout吧啦
大隻講

馬仔咪係佢屎割翻黎囉(好似)

Yes 佢提議

係就睇多件右翼 前鋒 番黎

屎割
屎鳩呀

連加特──摩連奴重心轉移的執行者 | BLnaze的足球札記

@爵屎連加特

收到風 打上早霸王果個係撚羊黎

Yes 係出面開左po 叫連登仔教我點講

廢lin依舊廢 踢法似跑得多啲既聰明仔同埋跑得快啲既朗隊

Link

有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意

篇文完美咁演繹咗咩叫蜀中無大將

所以咪要追Ozil

謝

真係追得過

笑到停唔到 冇睇名 仲以為爵士又嚟料

文西係咪彈鐘，ig post講到好似走咁

跑得多就可能係
跑得快就應該無LIN份

生涯回顧咁款
定係係永昌官踢到灰晒想掛靴

全職睇袋？

一個post咋喎

我偏向ab機既，有得自己寫app同用d網友app

廢Lin 經常拎波 跑 仆街 然後球證表示no foul

約森美食飯

做冬唔好444

屌無冬做

彈條女俾我ok?

好撚好餸🤗🤗🤗

冇冬做咪做愛囉-,-

D清

痴餐oj?

come

coming

+1

屯門碼頭等 一齊上去

好！但我今日唔係係屋企做冬

我都冇冬做，老豆老母去旅行

你係我阿哥?

屌更新完個界面柒柒地

睇唔撚慣

阿祖一出新app 連狗都即出新版
仲要少左底bar 條廣告

好撚難睇

有聖誕節feel

我覺得幾好
回覆通知都有

我都覺得幾好

條街好多人

回覆通知全版曼區都有齊！ 好勁

牙祖新app已經係啦

呢到連pm 都冇

呢到電腦版都有

都冇人覆我 有新功能都冇用

收唔收到

係咪唔會有notification

好似得左下角個鐘仔會有

我地留喺連登，撐下囉

高登都唔就手

兩邊都有上 不過呢邊電腦版係方便好多

轉頁好難

今次更新唔錯 全靠牙joe比壓力佢

岩岩喊左一次 準備晏D喊多次

......

通知得app入面鐘仔顯示 未有push notification

都搞到咁，我估唔難

要跑得快 我不如買個球証

Mourinho wants to sign a centre midfielder and a winger in January. #mufc interested in Malcom (Bordeaux) #mulive [men]

大家點睇大力臣

又係一直唔去大會
當年接巴爾班熱狗咁沉都唔走
依家點會走

Manchester United are keeping tabs on the development of Borussia Dortmund starlet Christian Pulisic, reports The Daily Mail.

Daily Mail

Aidan Barlow呢件咩料子?

我愛大家

左邊係某手足

Kagawa

jer夠未？
有女大撚哂？

留名等睇香川入黎屌晒你地老母

@特西baby

更新完有啲唔習慣

點解好似怪怪地咁嘅

原來妓猁果場今晚踢架

覺得Pulisic可以挑戰bigger club
美帝市場

fifa到3點9

算啦我留返啲精力聽晚

Ozil又係時候證明自己

習慣了

weak

代表妓既最後一戰

等比mon post狗cap圖啦你

Matteo Darmian and Daley Blind have not travelled with the #MUFC squad to Leicester.

CapTV

又冇話黎我地度

你等比狗咬啦

次次都係日頭先見到架啦
夜晚班小學雞點會出黎, 唔怕俾媽咪鬧咩

聽晚曼聯又3:45 晚晚都咁夜既

Topic名

訓醒了

hi拉仔

買boot

雲膠又出幼幼

妓隻左閘似30歲多過20歲

大戰都坐唔滿

軒達臣 傷多過踢咁制

拉傷

有名你叫阿叔

上場聯賽都係正選後備都無

希望今晚有得睇新謝四剷草

左梳右羊

耳和鼻又黎料

下 賣shaw咁好咩

Manchester United are reportedly ready to make an initial bid of £25 million for Fulham sensation Ryan Sessegnon.

According to Ed Aarons of the Guardian, the Red Devils are one of a number of clubs impressed by the development of the 17-year-old, with Tottenham Hotspur and Real Madrid also said to be keen on the £30-million-rated left-back.

大賽球員 好似係

爺爺

456開始

妓係咪開始上唔返前4

阿妓每年最勁就得開季
依家季中已經咁樣你話最後會點

韋太子幾搏

兩邊都踢咁快 後防鬥爆

開始相信 2和b <<<<< lin

好撚廢

2和b好能廢

儒夫

原來 2&b Lin 250差唔多
今季開始分高低
2&b <<<<<<<<Lin<250
Lin快d生性升lv

妓d垃圾後防
比猁中出

猁又狂miss

mane今季廢到

兩隊都好好笑

猁狗因為依球攞唔到3分就好笑
控定黎射都仲有大把時間

妓條右路真係好好j

2邊鬥快反擊咁

大戰擺咁夜踢

好撚眼訓

Weak

山狗係咪無心踢
下下傳失

Iwobi

猁d反擊真係勁

咁樣傳入去就半單刀

鬥快利前面幾件贏硬咁制

阿比痢雙殺

古埃及文物 屈鳩機

我曼應該無人傳到+會咁走位

一個引走三件

咁樣1比2

山

入波

山狗

兩隊垃圾防守

笑左
咁樣2比2

2:2

夏卡

好熱血

獎門人到完場咪算囉

垃圾痢笑撚到我

咁正面都可以唔中波
乜料呀

零防守

嘩

靚

廢米差幾班

Keeper入得靚

好睇係好睇，但要贏聯賽冠軍...
雖然我地都無...

龍門廢到

睇真d原來係米佬派膠

反cup

猁
幾分鐘反輸

利個龍

3:2
猁倒水能力超班

利狗

我寧願悶d 防守好 高普d波

痴撚線笑死

高daddy

哪裡有高普，哪裡就有熱血

繼續快踢就好踢

極速反cup

西維爾

5分鐘3球
夠妓丁到季尾

呢場波好痴線 睇我曼啲垃圾波邊有咁刺激

猁

幾分鐘 反cup

輸得咁快 買波都買唔切

垃圾波

Ozil證明自己 過不過來？

對妓果場唔係ddg 擋得住

分分中都比妓短時間反cup

恰緊眼訓都即刻笑醒

要熱血定西波

對妓個場 都刺激喎
比人禁住半場打都死唔去

米勞列真係好撚過癮

起碼呢兩隊係對攻

個勢似再一場4比4

我曼對英冠都唔識攻就算撚數啦

好睇 爭第四
好悶 爭第二

有100分睇未-,-

踢到咁都唔換下人

贏兩球輸三球有咩好睇其實

3比3

酋長球場之夜

好彩冇訓
好刺激

兩個龍派膠

夠熱血

贏左熱血激情

我都係揀悶住贏好過㩒爆平安鐘

阿狗輸兩球都勁黑仔

屎味朱古力定朱古力味屎？
Super!!!
兩隊失晒分最好

呢個比喻好撚on9
好睇定好悶 都拎過冠軍
呢d無一定既
今季曼順d爭2囉
上季曼柒d爭4囉

又掉水樽

真係夠哂熱血

妓個新仔打得幾好

唔係文尼ON9一早上半場就分勝負

有身份証就有波入

痴線 阿記反cup完 仲同人鬥快鬥攻

點會
呢隊猁贏到3粒 都可以輸返3粒

mane今季

1分保唔到前4

依兩隊 般尼 熱狗 有排爭

妓換人求勝
利換人求和

主客場嘅分別
不過3:2 果陣，雲爺爺就應該換人求守贏啦...
不過佢可能太了解班人，想守都唔會守到

milkshere cls

張伯倫

最好和波

猁d反擊 真係2個人就做到

留夠十個人防守都唔夠輸呢。

好似見到加利仔

想打9個先啱

可能等緊訪問抽水

米奴列隻眼係咪有事

和波

對我地最好既結果

個龍廢到

今年猁狗做左super王

點解猁狗可以喺咁短時間失咁多球
對永昌宮十分鐘三粒
呢場五分鐘三粒

Manchester United’s Champions League opponents Sevilla have sacked their coach Eduardo Berizzo exactly a week after he returned to work following an operation to treat prostate cancer.

“Sevilla FC would like to express its gratitude to Berizzo for his professionalism, the work he has delivered and his treatment of all the members of the club since his arrival,” the club said in a statement announcing the dismissal.

清晨留名

睇慢鏡粒波冇西
我淨係睇得一個角度
嗰下射波可能有啲飄

好大力

仲未收爐

# 熱血猁

除咗奧燒果球其他5球都係送嘅

呢兩隊笑到仆街

如果唔係DDG既我諗我地都差唔多
B仔仲要有排都未出得

球波射得咁正, 雙手撲都得啦
條友唔夠力單手托走個波

猁狗阿狗

死獌狗顧掂自己先啦

是但啦，今季可以講完左季咁濟

gomes讓路

半季已經知結果真係冇引

咁不如去返李城奪冠/V92最後個季啦
啲列強鳩鬥鳩

浴室裏沒有人，水是我開的。

=.=

今晚我地又然啦

仆街
掘定個窿先

又要搵馮堅成出黎講體育

今晚最少入返三球啦

我指對面

大米冇隨隊 華西未踢得

唔通左梳右羊

有rojo
可能
羊----細緊----jones----rojo

幾時買左右閘

實踢352
用左梳右羊既後防如同虛設

都唔G有咩好驚
炒對面456是常識啦

胎仔知唔知Barlow咩料

會唔會收返文西

352咪一樣比人中出左右邊到完場

唉

係人地退貨

你又典呀

唔係摩佬愛將真係柒一場就無了期雪
係愛將柒十場都仲會keep住正選

比著我都出愛將啦
有名你叫愛將

邊個係愛將？

盧X古

佢呢排係入波少 咁唔出佢果陣可以轉邊啲陣

廢囉 個龍又on9

xhaka世界波個下真係笑到gap gap聲
明明對正佢射都救唔到

呢球俾清新輕鬆擋出, DDG接實都似

見到5分鐘球 大家都要感激摩佬既防守體系

狗普好似好鍾意呢個龍

好事黎

因為另外個龍仲廢

個個好彩幾靚仔 否則俾猁狗屌死都似

哥狗就醒, 換撚左祖嚇件垃圾
巴禾唔對路拿拿聲換鳩埋

買龍門位都用左6000幾萬

一個好龍真係好重要
DDG幾錢都唔放

米奴列愛助攻

米奴烈廢到

浴室裏沒有人，水是我開的

喊左

點解我獌成日踢西時間

因為點都係西波
咁不如放喺西時間
等球迷唔好睇
反正睇完都係激氣都瞓唔返

有女喊咩牙仆街？

有冇尋晚阿猁full match睇

如果唔係ddg而家應該做緊5／6弟

準備點名

準備瞓到27號

Justin Kluivert (Ajax) has been added to #mufc's winger options. Other options are Thomas Lemar, Malcom and Christian Pulisic [duncan castles]

仲買多仔啲人是咪on9

呢度都有人j佩利錫架喎

古華特個仔
通常啲星二代都無咩料到
咁多年有幾多馬甸尼父子孫丫

無說明書

好似上年打歐霸決賽，摩佬親自走埋去同佢講咗啲唔知咩野

所有人去曼連都自扣50%實力

踢得好 第三季帶你黎

等陣睇吓巴塞值唔值得我加盟先

新馬斯

告魯夫

曼聯14號魔咒第一號傳人

小豆

講到你好似第一次睇咁

史密夫

對阿妓唔係3-1個球既話應該有排驚
迷Lin又贏

hi all

痴撚線23號d人已經係街咀緊

拿拿聲拎支木棍打暈自己, 等27號先醒啦

你好 同志 過得好嗎？

都唔關你事啦

好彩返工

唔係多數入門口搭lift已經摷黎摷去既咩

希望下年聖誕有女

成個counter 都係一家大細

覺不覺冇女既人冇資格過聖誕

無普巴即跌落個位數 無埋爆炸高空轟炸都少埋

hehe 已經比摩狗調教到冇哂創造力， 雖然我地有馬迪， 但今年條中場進攻表現好似仲差過舊年既卡域克加hehe 加普巴

lin輕鬆破咒

六日訓左唔夠十個鐘 就死
朗隊呢幾日係咪又黎料

唔是休星期6 日咩
做咩唔訓多啲
Yes 朗隊又入波

所以你冇

有女

ha

岩岩出mk，都好有家庭樂聖誕氣氛

啱啱睇返阿對猁。兩隊龍門派膠加後防放題

朗隊今晚後備都冇

有冇諗返摩佬對猁過份保守

朗隊傷？ 正選後備都冇

輪休哇

攻既話我地後防咪又放題

屌, 仲諗住炒鳩車

今年最欣慰係兩球靚波

一球羊射碧咸式罰球
一球朗隊射碧咸式半場笠射

唔撚係呀？我ff team達子朗隊用齊

食住飯睇西班牙打甩脾又幾正

我估疤贏

撐賤種。話哂當年幫過我獌

垃圾樂視...

雀屎美欺呢？

撐賤種
因為拉馬西亞演藝學院

加一 由北京電視機開始憎疤

牙朗又派膠

c朗想笑撚死人咩

又多張GIF 用

C朗

老了

兩隊踢乜撚

what

疤 俾人禁住砌

今年蝗真係輸呀朗

後防似乎缺乏一個發動機

擺明想和就算

你要去帶領佢哋

你講緊自己？

賓州馬真係黑洞

唔出舊isco

你老味C朗獨撚到

C朗獨到

我朗而家真係好廢

擁有福嘅影子

拉車可以改名做阿朗踢法似我

依家巴塞都勁
但已經無左地上最強既feel

悶到抽筋

保連奴打到咁撚前

呀朗呢下似d樣

宜家連paulino都去得巴塞

加埋千年影帝Busqest 強條撚

冇翼用

賓州點呀

廢囉

到底佩雷斯同埋拖舟有幾多痛腳係賓州馬身上？ 可以打滾到今時今日真係唔容易

都係以前摩佬對哥狗好睇 依家悶到

個陣氣氛都好d
依家兩隊都無咩火咁

屌過屎忽

今季Paulinno表現唔差 人地有進步 你估仲係當年熱個時既保連奴

屌老虎呢？

保連奴勁撚到

差少少

打到前鋒咁

賓州馬廢到

同丹一樣好似受咗傷

勁過lkk

傷

So9今季好似回晒塘

牙朗呢下同lin一撚樣

賓施馬同盧卡古一樣都係停唔到波
但賓施馬把握力再廢d

疤挨打

都唔算，疤都攻得好入肉

佢有二傳

邊個佢

馬細路真係好勁

賓周

美斯省鳩牙朗

西甲D 慢鏡真係好撚頂癮

慢鏡影住牙朗俾人省個表情好搞笑

扭計骰

最後嗰份禮物係咩嚟㗎 全部送晒比Lin

賓周視野大局觀唔知幾好

前鋒唔識入波，我理得佢曉飛咩

早兩年仲係既
成個2017賓周入得14球咋

皇馬主場有360度視角慢鏡

所以蝗今季咪比疤帶開左一段
前鋒點樣都起碼應該入既都要入到

so9

當fit so9呢球應該入左

So9終於入

入左

三四腳搞掂 爽到

蝗贏唔到
西甲今季都完左

巴斯基斯呢下靚到

皇馬gg

炒鳩光頭佬

Dog 300m

皇馬踢得有D保守

開始做戲

蝗

賤種班後防唔追

突然覺得我地後防唔係咁西

哨牙蘇又扮野

中間由人推

蝗輸果球好似係度散步咁既

蘇狗D走位真係世界級

打鳩阿蘇

拉莫狗九成俾人趕出場

蝗好意思笑鳩熱狗功夫足球

咁樣一野打落去俾黃牌仲去嘈

蝗馬打人竟然俾黃牌, 仲唔嘈咩
而家佩狗無過數架

拉莫斯條撚屌真係好撚茅

紅牌

手球 紅牌

全餐

WOW 紅牌

垃圾後防

messi goallll

學so9手球救波

玩完

仲鳩過我曼對bistrol city輸果球

皇馬買我未

笑死

賤種

笑死 當龍

今次仲唔俾人456

根本一開始就保守得濟，輸11分都出呢個陣

KO

華拉尼 其實成日派膠

卡華積 吹撚到最佳右閘
仲廢過華西

唔浪衫既

依球so9其實幾廢

卡華進攻ok既 不過落唔翻囉 2球都係輸佢

GK都扭埋都中柱

等睇拉莫斯忍唔住紅埋

lee d 波禁區手球，我係教練真係多得你唔少....仲有成25mins 踢...

換入後防

賤種拖舟真係on99

不過衛冕歐聯有免死

自由龍

最搞笑係用左手都入

想學so9世界杯果球

留名今季炒啦
但其實我幾想佢黎教曼

好似係蝗自己踢返入去

華dee教波都幾勁

賤種無呢樣野架
當年卡比路拎埋西甲咪又係俾人趕走

疤鳩搓波到完場

係佢手擋完照入

淘汰賽，同埋比賽時間都有影響啦。
11 個都反勝唔到，一定係10 個會勁d la

巴塞考牌戰pass
盲可以放心加盟了

果球打緊和係加時臨完場點同而家

班後防輪流派膠, 好似無心踢咁
想趕走光頭佬?

華美撚 保連奴都打到 你點會唔得

果屆好熱血 成隊好似幫咸爺標尾會

所以咪戇鳩, 而家輸2球打少個

疤猜到完場

皇馬換唔到人

拎完冠俾人炒真係好鳩, 因為踢得唔好睇

佩狗要雞人真係可以無理由

賓賓最慘 半季

要好睇又要拎冠, 邊有咁完美
講真, 如果v92拎到英超, 我理得佢場場鳩猜悶撚到完場丫

馬騮搶球mode

賤種班友唔想踢架, 疤係後面猜左咁多腳都無人上去逼

下半場真馬0攻勢

賤種為左賓周馬, 留唔到莫拉達, 搶唔到包皮
抵撚死啦

丙朗唔憤氣

賓施馬都續到約

華美倫今日冇炸

賤種咁都唔入

輸埋運 成季玩完

拖舟應該估唔到今季呀朗同賓周會跌得咁勁

係咪踢得好過c朗唔俾加盟

其實賓周馬有咩好
任任教頭都幾器重佢

屌你大聖正選好過啦，上半場椰子model鳩斬

Bale 賣硬。我獌有位

識幫c朗拉空掛

Now講波有條友講野陰聲細氣冇黎中氣好難聽

以前佢夾到牙朗，做到二傳又入到波

年年踢半季都要

文彼得定呀輝？

叫兩個嘉賓上黎 都唔撚出聲既

不了 傷多過踢

疤d防守企位 仲好過我地

我獌軍醫number one

我地獨派又贏 雞蛋抗高牆

有半季都ok
但10場都唔知得唔得

但都係鳩鳩地

華dee

老老豆豆 賤種踢得好積極 但係入唔到波 有D慘

咁都入唔到

完場賤種又有得嘈無12碼

巴好多手球

以前就係同人傾過，覺得佢唔係好勁，但係唔知咩人頂到佢

點解人地猜猜下就猜到空位出黎

但永遠睇我曼就愈猜愈死

因為我曼班友傳完個波企返係度

希古恩好過佢啦入球能力

夏狗傷左

美斯又想撚狗

輸左拖舟太保守，正選收埋d突破點

無二傳呢，呢樣係皇馬好緊要

好似仲係場上踢緊？

Morata

點解今日冇朗隊？

輸比契仔

病

聖誕節食多左？

踢完蛆返去, 見到賓周馬柒到咁都場場正選
自己反而做後備, 仲唔拿拿聲走咩

提提大家, 就黎1001...

咁都入多粒

456

上季佢後備入唔少救命波

炒

召喚綠帽狗

輸多球

1001綠帽狗出黎啦
Btw 收到風佢今日出左去

有時真係好想笑

1001

有無手足可以講下近一星期 香港/國際有無D咩大時事新聞
同埋曼聯有無D咩消息

Aleix Vidal一入黎就入波

做咩鳩星期六都踢三點九

簽左電話佬

轟好似就黎入波

美斯搏埋隻腳等個波唔出界, 仲撚到馬細路仆街

ggwp

hi rubbish

.

屌你老母！

心情舒暢

1